唔識coding想整app有冇計

求救，除左請人整，有冇啲唔洗coding整app既

MIT App inventor

此post已完

有𠵱啲 tool 做都嚟都係 garbage，最多當玩具玩

唔存在唔洗coding又整到app
果啲聲稱得既tools全部都係廢
樓主唔好咁多幻想
一係比錢人整 冇錢既自學寫

如果咁簡單D vendor 乞食啦

得
學coding

唔識coding都整到app的話全世界IT人餓死左啦

唔識扯旗想屌閪有冇計

去唔去到production架

俾錢搵人寫

你咪search code less app builder感受下囉，
冇話唔得，你當整出嚟好過powerpoint少少

實去到架，差在個客接唔接受

outsystem

有
去跳樓死

我朋友開發緊一個平台，現在正在最後階段，有d 似 wix 你唔識program 也可以自己設計每一版，有積分，預約系統，手機商店購物，倉庫管理，pos 開單，買套票，幫你ios android 上架，可以apple store or play store download，現在去到測試階段，可以免費整左個app ，覺得啱用和好用先會收費，有興趣的話可以pm 我

假鳩

= 唔識煮嘢食想開餐廳

咪撚玩啦 唔識煮野食可唔可以做大廚？